乜乜乜冇人講，呢排成日見到呢句

呢排香港發生太多事
而且好多單都係大事
有人就想集中睇下次行動資訊
有人想回顧6月9號以來全部香港大事
有人想搵返全部失蹤手足

但係香港人能力始終有限
香港人始終唔係「全能的神」
需要放鬆就放鬆，有能力就繼續爭取
做你能力範圍內做到嘅事
檢討定期做一次，唔好隨便分化割蓆

反送中大事紀，賤賊濫暴紀錄，我知道有巴/絲打整理緊，最好宣傳多啲

光復香港，時代革命
祝赤納粹早日解體

個個都想用依類標題推起個post

但係咁撚多post又點推